聽日1PM機場 有冇英文人幫手

聽日1PM機場 有冇英文人幫手
寫定啲字眼 句子 就算講稿都好
全世界有定一兩手準備
識讀嘅隨時同遊客解釋
唔識讀嘅印出嚟派都好
以備不時之需

自推

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

推